老老豆豆,正義聯盟好睇過復仇者

覺唔覺
正義聯盟好睇啲
復仇者好睇啲

同期雷神好睇好多

JL 實力太唔平衡
有超人就打晒 無超人就食晒屎咁 以為睇緊超人續集
Avengers 起碼唔會一個打晒

錘神

新果集錘神搞到洛基成個弱智仔咁

因為avengers 電影弱化左雷神 ,

marvel 漫畫入面有隻野叫sentry ,

同dc 超人一鳩樣咁勁 ,

人設係講佢有一百萬顆太陽 爆炸既能量 ,

可以數倍光速係唔同星球飛行 ,

但冇記錯之後俾雷神電死

ps. 有錯請屌

哨兵 屌打hulk

特技完勝marvel

你都識講漫畫，我想講既係佢帶晤到 u can't save the world alone 個電影主題，變咗you can save the world alone if you are superman....
好似自己打自己咀咁，組team都係會畀人㩒住打，有superman又晤使team....

如果佢多d分工野會好d

如batman指揮d人做咩
超人就專心打boss，唔好搶埋幫flash同鋼骨一齊做野
所有救人野俾晒flash做，個盒就係俾晒鋼骨做
之後安排大量卒搞鳩鋼骨，suchman同女俠就護住佢

咁就可以表達雖然可能超人一個可以搞掂隻怪，但唔可以一個人處理危機同救晒所有人

avg入面其實hulk一個都秒殺度loki啦，但個機關源源不絕咁送d兵黎，應該安排多d 中boss如avg入面的大怪俾suchman同女俠同batman架車打，唔係超人一黎到打7隻狼其他人就無野打，仲要搶埋人地的野做

JL 隻boss都勁avengers ultron 幾皮啦

又Sentry，悶唔悶啲呀

唔撚係掛
雷神3垃圾好撚多

超人醒返個度叫條女就收服到佢 笑到我

jl畫面構圖同色彩靚好多，但亦有太多格硬整既五人排開場境，搞到好似特登咁
avg當時d屎色畫面真係好垃圾，但齊人轉圈果幕好過jl d一字排開好多

劇情方面jl介紹三條友完全係工作式介紹，呢方面avg好d，始終之前鋪排過

講打交，無可否認超人太op，但佢d場境全部都j死人
其他人打交畫面都好型好靚，但因為超人搞到佢地變左閒角咁
avg有兩場勁核特，cap vs loki cap+im整飛機

雖然客觀咁計睇，超人太屈機，但真係好中意佢打交d畫面
力量同速度既表現，最尾紅藍鮮色係座屎塔入面夠哂突出
其實有d佩服dceu唔出手弱化超人，avg好多都nerf都癡線
不過隊友真係要快d進步好，同埋比翻多d裝備老爺

劇情上avg算完整過jl，對災難氣氛營造都好過佢
不過畫面同打交上jl好好多
個人心目中可以打過和

嘈咩呀，超人不嬲易收服，上集叫下瑪far就收服左la

上次係收服Batman

打和 super!

算吧啦，JL套垃圾點同雷神比

知唔知醜 jl有avg 一半票房都偷笑

要開始了 叮叮叮 Let' fight

我 你老母

抵啦
唔撚一早出陽光正能量撚超人
係都要扮獨樹一格清泉又要戴頭盔加笑位
marketing時出時唔出最出名果個超人
為左補番個角色形象犧牲個故事同拎其他主角襯托
batman只係太監仔加司機完全冇同超人平起平坐feel

今集突然變左打交會笑既超人仲怪

咪JOSS囉屌

今日稍早，導演扎克.史奈德 (Zack Snyder) 的兒子傑特.伊林 (Jett Elin) 通過社群平台 Vero 分享了自己對《正義聯盟》的短評：

「認真的說，我確實很享受這部電影，雖然很明顯這不是它該有的模樣，因為華納兄弟影業的介入以及強性喜劇。

片長是我對這部電影最大的不滿，一個需要花比較長時間講述的故事在片刻結束。但它還是一部值得觀賞的電影，而且很推薦。」

睇zack個仔咁講 應該係wb要求joss改
joss比wb擺上台

正義聯盟動畫好睇

其實都明wb點解咁做
只能夠話好可惜冇得睇原本既三部曲終章

超人遮鬍鬚cg世界第一

打手
完

Aquaman咪話He will lose something when he come back囉
loss左前兩集個「黑暗風」 變返Superman

死完性格變都唔出奇,不過我寧願佢係苦戰中仍然笑,好過而家屈到仆街禁住對面黎笑

都係第一下避Steppenwolf嗰拳係咁姐

得罪講句，屈緊人機唔通要扮到好辛苦然後索撚曬氣咁?

你係咪搞錯左個前設

頭先睇完 老實講
以爆谷片黎講完全冇問題 我仲幾滿意
2粒鐘好快就過 四場打鬥都做得好 (WW 港灣 對超人 最後打 boss)
打鬥模式都 AVG 果邊多射野招招招唔同
呢邊好多都係一野轟落去場面 拍出來好實在同有震撼
就算好唔過 AVG1 都一定好過 AVG2
成套野個問題在於句 You cant save the world alone 到
如果冇呢句野套戲就好 make sense: 有外星人黎 打唔嬴 搵幫手 END
而家一個超高 Lv 既人帶班低 Lv 既打副本升 Lv
當係 warm up同團結下班人
始終 Flash Aquaman 同 Batman 能力方面都有得強化落去
我估下次打 injustice 奸角果邊有方法牽制超人

猩空堀起

Wb班高層d眼光同世人應該唔同
Ww好多人鐘意個場攻村劇，好似話本來想剪走

WB班高層真係智障，BVS衰過鑊仲今次夠膽死大CUT

返去整賓尼兔啦

BOSS太弱,比超人屌打

我唔覺得nerf角色就一定好睇
超人設定上就係咁屈
都係做返自己

同埋通常漫畫超人唔係輸比舊石就係輸比自己低智商
今次對面果個一來以為超人死左唔會出黎二來都唔係有咩智商...緊係比超人屈